［急尋狗］太和，寶雅苑，混種失狗，有冇人知？

請問有冇人，今早10點左右，太和寶雅苑走失一隻疑為混種哥基（難分狗種），紫色狗圈，狗爪型頸牌？

hold唔住，唔知名，跑走咗。